# alcool_gasolina

Aula exemplo para calcular alcool ou gasolina simples com muito entendimentos fundamentais para desenvolver qualquer aplicacao.

#------

![alcool_gasolina](/uploads/4947a4546d2329f31995814ab9375ffe/alcool_gasolina.gif)

